{
    "level1": [
        {
            "problem": "Hypertext Markup Language",
            "solution": "HTML",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "Cascading Style Sheets",
            "solution": "CSS",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "Javascript",
            "solution": "JS",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "eXtensible Hypertext Markup Language",
            "solution": "XHTML",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "Syntactically Awesome Style Sheets",
            "solution": "SASS",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "Joint Photographic Experts Group",
            "solution": "JPEG",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "Portable Network Graphics",
            "solution": "PNG",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "Graphics Interchange Format",
            "solution": "GIF",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "Bitmap Image file",
            "solution": "BMP",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "Scalable Vector Graphics",
            "solution": "SVG",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "nadpisy",
            "solution": "header",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "navigácia",
            "solution": "nav",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "časti dokumentu",
            "solution": "section",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "obsahové útvary",
            "solution": "article",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "poznámka k textu",
            "solution": "aside",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "vonkajší okraj",
            "solution": "margin",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "vnutorný okraj",
            "solution": "padding",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "hranica bunky",
            "solution": "border",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "farba hranice bunky",
            "solution": "border-color",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "šírka hranice bunky",
            "solution": "border-width",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "spôsob zobrazenia cursoru",
            "solution": "cursor",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "spôsob zobrazenia prvku",
            "solution": "display",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "nastavenie spôsobu obtekania",
            "solution": "float",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "nastevenie pozície prvku",
            "solution": "position",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "zobrazenie/skrytie prvku",
            "solution": "visibility",
            "difficulty": "ľahká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "JavaScript Object Notation",
            "solution": "JSON",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "eXtensible Markup Language",
            "solution": "XML",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "Yet Another Markup Language",
            "solution": "YAML",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "Comma-separated values",
            "solution": "CSV",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "HashiCorp Configuration Language",
            "solution": "HCL",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "World Wide Web",
            "solution": "WWW",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "Hypertext Transfer Protocol",
            "solution": "HTTP",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "Hypertext Transfer Protocol Secure",
            "solution": "HTTPS",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "Hypertext Access",
            "solution": "Htaccess",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "World Wide Web Consortium",
            "solution": "W3C",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "Document Object Model",
            "solution": "DOM",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "Document Type Definition ",
            "solution": "DTD",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "JavaScript + HTML, DOM a CSS",
            "solution": "DHTML",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "Interakcia medzi JS a HTML",
            "solution": "jQuery",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "Asynchronous JavaScript and XML",
            "solution": "AJAX",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "po kliknuti myšou na prvok",
            "solution": "onClick",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "po načítaní dokumentu",
            "solution": "onLoad",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "pri odosielaní formuláru",
            "solution": "onSubmit",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "pri mazaní formuláru",
            "solution": "onReset",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "po označení textu vo vstupnom poli",
            "solution": "onSelect",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "číslovaný zoznam",
            "solution": "ol",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "nečíslovaný zoznam",
            "solution": "ul",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "položky v zozname",
            "solution": "li",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "definičný zoznam",
            "solution": "dl",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        },
        {
            "problem": "zavedenie pojmu",
            "solution": "dt",
            "difficulty": "ťažká obtiažnosť"
        }
    ]
}